{
    "": "",
    "Akadaemia Anyder": "创造机构阿尼德罗学院",
    "Ala Mhigo": "鏖战红莲阿拉米格",
    "Alzadaal's Legacy": "近东秘宝阿尔扎达尔海底遗迹群",
    "Amaurot": "末日暗影亚马乌罗提",
    "Amdapor Keep": "邪教驻地无限城古堡",
    "Amdapor Keep (Hard)": "邪念妖地无限城古堡",
    "Anamnesis Anyder": "黑风海底阿尼德罗追忆馆",
    "Baelsar's Wall": "坚牢铁壁巴埃萨长城",
    "Bardam's Mettle": "试炼行路巴儿达木霸道",
    "Brayflox's Longstop": "休养胜地布雷福洛克斯野营地",
    "Brayflox's Longstop (Hard)": "纷争要地布雷福洛克斯野营地",
    "Castrum Abania": "巨炮要塞帝国白山堡",
    "Castrum Meridianum": "神兵要塞帝国南方堡",
    "Copperbell Mines": "封锁坑道铜铃铜山",
    "Copperbell Mines (Hard)": "骚乱坑道铜铃铜山",
    "Cutter's Cry": "流沙迷宫樵鸣洞",
    "Dohn Mheg": "水妖幻园多恩美格禁园",
    "Doma Castle": "解放决战多玛王城",
    "Dzemael Darkhold": "山中战线泽梅尔要塞",
    "Halatali": "魔兽领域日影地修炼所",
    "Halatali (Hard)": "剑斗领域日影地修炼所",
    "Haukke Manor": "名门府邸静语庄园",
    "Haukke Manor (Hard)": "恶灵府邸静语庄园",
    "Hells' Lid": "红玉火山狱之盖",
    "Holminster Switch": "遇袭集落水滩村",
    "Hullbreaker Isle": "财宝传说破舰岛",
    "Hullbreaker Isle (Hard)": "黑涡传说破舰岛",
    "Ktisis Hyperboreia": "创造环境极北造物院",
    "Kugane Castle": "恶党孤城黄金阁",
    "Lapis Manalis": "雪山奥窟冥魂石洞",
    "Malikah's Well": "避暑离宫马利卡大井",
    "Matoya's Relict": "魔术工房玛托雅工作室",
    "Mt. Gulg": "伪造天界格鲁格火山",
    "Neverreap": "空中神域不获岛",
    "Paglth'an": "黄金平原帕戈尔赞草原",
    "Pharos Sirius": "领航明灯天狼星灯塔",
    "Pharos Sirius (Hard)": "地脉灵灯天狼星灯塔",
    "Saint Mocianne's Arboretum": "草木庭园圣茉夏娜植物园",
    "Saint Mocianne's Arboretum (Hard)": "污染庭园圣茉夏娜植物园",
    "Sastasha": "天然要害沙斯塔夏溶洞",
    "Sastasha (Hard)": "逆转要害沙斯塔夏溶洞",
    "Shisui of the Violet Tides": "海底宫殿紫水宫",
    "Smileton": "乐园都市笑笑镇",
    "Snowcloak": "凛冽洞天披雪大冰壁",
    "Sohm Al": "天山绝顶索姆阿尔灵峰",
    "Sohm Al (Hard)": "天山深境索姆阿尔灵峰",
    "Sohr Khai": "天龙宫殿忆罪宫",
    "The Aitiascope": "星海深幽寻因星晶镜",
    "The Dead Ends": "最终幻想末世终迹",
    "The Grand Cosmos": "魔法宫殿宇宙宫",
    "The Lunar Subterrane": "异界深渊月面地下溪谷",
    "The Temple of the Fist": "修行古刹星导寺",
    "The Tower of Babil": "魔导神门巴别塔",
    "The Tower of Zot": "异形楼阁佐特塔",
    "Vanaspati": "末日树海万相森国",
    "Xelphatol": "险峻峡谷塞尔法特尔溪谷",
    "the Aery": "邪龙王座龙巢神殿",
    "the Aetherfont": "间歇灵泉哈姆岛",
    "the Aetherochemical Research Facility": "血战苍穹魔科学研究所",
    "the Antitower": "星海空间颠倒塔",
    "the Aurum Vale": "毒雾洞窟黄金谷",
    "the Burn": "死亡大地终末焦土",
    "the Drowned City of Skalla": "沉没神殿斯卡拉遗迹",
    "the Dusk Vigil": "冰雪废堡暮卫塔",
    "the Fell Court of Troia": "异界孤城特罗亚宫廷",
    "the Fractal Continuum": "博物战舰无限回廊",
    "the Fractal Continuum (Hard)": "疯狂战舰无限回廊",
    "the Ghimlyt Dark": "国境防线基姆利特暗区",
    "the Great Gubal Library": "学识宝库迦巴勒幻想图书馆",
    "the Great Gubal Library (Hard)": "秘本宝库迦巴勒幻想图书馆",
    "the Heroes' Gauntlet": "暗影决战诺弗兰特",
    "the Keeper of the Lake": "幻龙残骸密约之塔",
    "the Lost City of Amdapor": "腐坏遗迹无限城市街古迹",
    "the Lost City of Amdapor (Hard)": "神圣遗迹无限城市街古迹",
    "the Praetorium": "最终决战天幕魔导城",
    "the Qitana Ravel": "文明古迹奇坦那神影洞",
    "the Sirensong Sea": "漂流海域妖歌海",
    "the Stigma Dreamscape": "电脑梦境斯提格玛四",
    "the Stone Vigil": "对龙城塞石卫塔",
    "the Stone Vigil (Hard)": "激战城塞石卫塔",
    "the Sunken Temple of Qarn": "古代遗迹喀恩埋没圣堂",
    "the Sunken Temple of Qarn (Hard)": "苏醒遗迹喀恩埋没圣堂",
    "the Swallow's Compass": "风水灵庙岩燕庙",
    "the Tam–Tara Deepcroft": "地下灵殿塔姆·塔拉墓园",
    "the Tam–Tara Deepcroft (Hard)": "惨剧灵殿塔姆·塔拉墓园",
    "the Thousand Maws of Toto–Rak": "监狱废墟托托·拉克千狱",
    "the Twinning": "异界遗构希尔科斯孪晶塔",
    "the Vault": "圣教中枢伊修加德教皇厅",
    "the Wanderer's Palace": "神灵圣域放浪神古神殿",
    "the Wanderer's Palace (Hard)": "武装圣域放浪神古神殿"
}